如果可以恨你全力痛憎你

被分手接近一年，間中或者經過某啲地方事物都勾起回憶，唔通真係要避開哂先可以徹底忘記？ 點樣可以快d放得底

其實過去嘅嘢無人可以完全忘記 只係時間會令我哋經歷同改變 學識接受 真正放得低就係當你見返 諗返 唔會再有任何感覺 順其自然啦 唔洗刻意避開

都無咩可能會避得開哂，唯有好似你話時間幫到我，不過唔知要幾耐